﻿# weather

L’objectif de cet tp est de nous familiariser avec les blocs/cubits, FutureBuilder, les constructeurs nommés fromJson.
C’est une application Flutter qui permet d’avoir la météo pour une ville donnée. 
